Disclaimer
==================================
Я не представляю как можно нормально тестировать такой сервис, так как старался исходить из весьма скудного тз. Если какие-то решения кажутся странными или неочевидными, можем обсудить.